【越來越精彩】格劍DLC第十一章 高塔

1

2

袁生可唔可以畫港獨打支共既漫畫....
軍事行動又得
間諜題材又得

超級英雄都可以

粉俠傳都有香港建國情節啦

再發多個系列

時代咁垃圾都拍到套戲。你肯畫 隨時有人同你傾拍電影。

畫完格劍DLC先諗下

冇乜機會

3

袁生： 我係中國香港人

幾多年前

袁生係nb既
無人睇既垃圾漫畫都要奶共

收皮啦

考試內容咁似hunter，又係搭船，然後有座高塔

hunter考試內容冇塔船

垃撚圾

你介紹緊你自己

4

5

6

抄Hunter既

邊度似

德意子畫得幾好

私不認識他 即係點

唔識佢咁解囉

當然

抄都抄得咁垃圾袁生都叫有才能

7